德國同阿根廷不如一齊躝啦屌

其實法國都打到碌柒咁 負碌贏到算佢好彩

德國真係好心...唔抵得美欺柒比全世界笑，係要自己攬晒上身受千夫所指

輸左幾錢啊

小賭怡情啫

輸一場就要躝

你無份踢就死全家啦。

你都無份踢喎

德國隊係唔知踢緊乜
但阿根廷真係咁廢

今屆都幾多爆冷
分分鐘一陣瑞士守和埋巴西

留意返 一隊係和 一隊係直頭輸

我無叫佢地躝wor

傻尻

真係和

不如冰島 墨西哥 瑞士全部晉級入下一輪啦

但唔算守和

你玩晒啦

大師英格蘭同比利是係咪注定要收皮?